即將畢業 覺得搵工既壓力好大

小弟year4 現家sem尾但已經feel到畢業搵唔到工既壓力
有無巴打有廣告行業既工彈黎做下 由part time做起都可以

Bbq撚表示搵左份水泡工 但無乜興趣做

無興趣會搞到無哂動力